爭乜鳩阿 香港個班所謂圍威喂YOUTUBER全部都執柒晒佢啦

人地台灣阿滴一個就屌打晒呢班垃圾啦

都未計視網膜 志祺七七呢D
再講班垃圾建議連狗開個垃圾台扔晒入去

好波

屌奶星本來都唔想屌
cctai班友叫咩講班垃圾就去娛樂台講
真係當我地娛樂台係垃圾崗咩

牙冰（吳春冰）唔係垃圾..

我帶左頭盔架 香港個班所謂圍威喂YOUTUBER

香港都仲有大J

呢班二打六係波子哥哥面前不值一提

疤

其實點解會有人睇件肥佬😅

成班垃圾

個班契弟死忠 嘈幾個post又唔入黎同我嘈 屌奶星